觀星筆可唔可以對準啲射

今日天氣唔好，睇星星要對準啲，咁先見到軌跡。

啱，其實射唔射都無乜分別，都無傷
比人搜到又煩